究竟係無限期罷工未

勇武係有盡頭 點打都好 武力始終唔係對等

有人受傷 有人死 有人被自殺 強姦

如果你地真係唔想見到再發生

可唔可以徹徹底底無限期罷工

我只係一個學生 不及你地工作緊既大人有影響力

去到今時今日 我睇三罷既group 夾埋都冇十萬人

可唔可以俾我睇想贏既決心

成日話經濟攬炒

玩魔法可以燒起啲野 再加啲燃料落去仲會仲即變更大

而成年人既罷工正正係加燃料落攬炒到 加速攬炒

如果連罷工都做唔到 呢場革命只會終結

而香港人都不過如此

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

push

事實已證明自願罷工係無可能
只能靠被罷工

內戰都打埋仲返工

雖然由個學生叫人罷工 個身份唔係咁啱 但係好希望香港人做到

我自己心底覺得 你地唔罷工場運動係唔會贏 肯定唔會
佢地只會不停打壓

推

你望下呢幾日打到咁,都仲有幾撚多人要趕住返工就知無可能

好明顯你冇入罷工channel 了解過

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

被罷工都冇可能,今朝我幫手被罷工差D俾成車人圍嘔,搞到成日都好冇心情好迷茫,好彩係KF站果陣有個絲打幫左我口,雖然帶左口罩但係都覺得你好靚,至少仲有一個人唔係當我condom

呢個我承認 我都唔係睇晒所有channel

入去ig hongkongstirk望一望 有答案

對我而言 我覺得再發夢都只係垂死掙扎 而我等緊既就係你地既罷工

雷聲大雨點小 入去望一望 都唔覺得參與既人幾多

罷工都需要後路 需要保障

咁樣係保障自己定係自私既行為 我都分唔清

就係唔可以全世界一齊做 俾決心罷

都係個句 我用學生呢個身份講未必咁啱

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

沈旭暉直播時問過孔誥烽點樣先可以成功罷工，孔話靠民眾自發罷工係好難，佢用左美國同省港澳大罷工做例子，美國罷工就有工會組織糾察線，唔比其他人返工，而省港澳大罷工就邊個返工就有可能比人打，即係話罷工要成功就要係強制性罷工，自發性罷工係唔可能

班港豬死都唔肯罷 熱愛翻工

Push